屌那星 細心聽下 古天樂同謝安琪首歌好撚正！！！！

有無巴絲都係
第一次聽真係好難聽
聽多幾次
了解左故事
就覺得好神
唔係話推juno上神台
但係好似聽熟左會覺得好自然
個男聲反而唔搵古天樂
真係唔知可以搵邊個
選角上
無得輸
謝安琪果三部曲由頭聽到尾真係好正

而juno果首困獸都係
睇熟左中間位開始不停loop

我好懷疑因為佢地都係不停聽demo聽到麻目左
所以聽到咁上下就會有佢地想要既果種感覺出黎

係，男聲係要咁難聽先唱到個種男人平凡所以要埋單既感覺

係好撚𨳍正呀

Juno只係為左搵個唱歌難過佢既人先叫古天樂唱

講得好好

出咗MV la

個故事再落應該係偷情的禮儀